何鴻燊算唔算男人嘅典範

一生最少中出4個女人
未計出面有無其他女人

得大婆係靚女

能力越大，責任越大

可惜佢嗰個年代啲囡囡遠遠冇宜家啲囡咁正

最近嗰個有錢仔揸跑車撞死咗 正on9仔
有錢緊係玩囡囡啦 屌

邊個？

分分鐘冇一個女人有真心愛過佢